有冇人同阿媽相處好攰

其實我真係錫我呀媽，但唔知點解對住佢有莫名嘅煩躁感
平時係會關心佢，見佢病又會問佢，又會叫佢去睇醫生，但當佢一出聲，我就覺得好煩，我就會開始hea 答，佢之後就話我唔關心佢。

我見其他人同阿媽出街有講又笑，但我同阿媽出街就會覺得好攰，連應佢嘅氣力都冇，但當分開行又會正常返。點解會係咁？

同樓主一樣

同老母出街好尷尬

其實好想同佢打好關係，但佢一出聲我就開始覺得煩點解會咁？好想戒左呢個心態

慣左 我都係
由細到大都係呢種態度好難改
係聽到把聲或者見到個人已經有呢種情緒反射出黎

會佢一問我嘢我就燥

我平日無咩脾氣 但同佢相處會好忟憎 同佢溝通真係幾攰
我阿媽理解能力好差 聽野就聽一半
佢成日唔覺唔覺係度放負
我聽落去覺得佢成日搬是非

之前都係咁 而家覺得好後悔
媽媽前日過左身 好後悔自己之前咁樣 明明可以對佢好d
講野既語氣可以好d 可以對佢更加有耐性 但都冇咁做到
唔好等失去先黎後悔呀

唔通人要失去先學識珍惜....但我唔想，我好想對我呀媽好啲，心態係時候要變下

不過佢一問野我又開始覺得煩咁點算

我都係
其實我內心係好愛佢
但唔知點解好唔想同佢兩個人出去